{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078730?place[place_type]=GID&place[gid]=1078730&place[latitude]=35.1323237121&place[longitude]=126.9018590778&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 국제비즈니스호텔"
    },
    "text": "付帯施設情報にはカフェとクラブ(ドンテルママ7080)があり、クラブは地下2階に位置している。 宿泊客の特典としてはホテル地下のドンテルママ7080から20%割引を受けることができ、2階のカフェでは先生コーヒー50%割引券を1客室当たり1枚支給する。 ただし、割引券は温かいおくるみのみ利用でき、先着順で提供され、早期終了となることもある。 最大人数を超えると入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合がある。 また、イメージと実際の客室は異なる場合があり、チェックイン時のベッドタイプ未記載商品は特定客室とベッドタイプを保障しない。 該当客室価格は税金とサービス料が含まれた価格であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できない。 チェックイン時間は16:00で、チェックアウトは11:00で、無料Wi-Fiと全客室喫煙不可、Bath Amenity、駐車が可能だ。 人数を追加する場合、追加人当たり10,000ウォンを支払わなければならず、寝具の追加は1軒当たり20,000ウォンだ。 乳幼児の人数は含まれ、最大人数を超えてはならない。 利用時間はチェックインから16:00からチェックアウト11:00までで、客室はダブル、ツイン、デラックスツイン、デラックススイート、VIPなどの多様なタイプがあり、最大人数はそれぞれに合わせて決まっている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの付帯施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェとクラブ(ドンテルママ7080)があります。"
        },
        {
            "question": "クラブはどこにありますか？",
            "answer": "クラブは地下2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典として何がありますか？",
            "answer": "ホテル地下のドンテルママ7080から20%割引を受けることができます。また、2階のカフェでは先生コーヒー50%割引券を1客室当たり1枚支給します。"
        },
        {
            "question": "割引券はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "割引券は温かいおくるみのみ利用できます。先着順で提供され、早期終了となることもあります。"
        },
        {
            "question": "イメージと実際の客室は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イメージと実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "追加人や寝具の追加には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人当たり10,000ウォン、寝具の追加は1軒当たり20,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の人数に制限はありますか？",
            "answer": "乳幼児の人数は含まれていますが、最大人数を超えてはなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の利用時間はチェックインから16:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "ダブル、ツイン、デラックスツイン、デラックススイート、VIPなどの多様なタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数はそれぞれどれくらいですか？",
            "answer": "最大人数は各客室タイプによって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 510
    }
}